手足們 現時最緊要冷靜 同 準備方案應對被捕

我知咁講係好仆街 但係現時最需要係法律意見
點樣可以被捕後都無辦法告得入

同時 唔好亂黎 保住條命
一日未死 一日都未end game

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

1

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好諗住開缺口，請用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時再想辦法。

永遠支持PolyU!

【校園捉到，好難吿暴動罪】

吿暴動罪要入罪既話舉證責任好高，何況是400+人，我地香港人錢多，不停幫你揾律師上訴

係校園入面比人拉只可以懷疑你參與暴動，而好難有確實環境證據

同衝突現場被拉完全唔同

push

你身上乜鳩都無係告你唔到

係呀，投降輸一半。唔係性命都補不住

未必輸 快手處理晒任何潛在證據

2

律政師要告你，你可以避？避得開都玩到你傾家蕩產。你地要知道你地嘅對手對生命價值同隻蟻無分別。

認同，變裝棄gear就基本
之後再睇下有咩証據証明你冇做過

以上係俾"冇犯過法"既人既意見

被人告 =/= 告得入

死左就真係死左

而家既情況係要諗定比人拉啦 同意唔一定告得入 呢幾個月比人拉就多 告得入係另一回事 錢有問題到時大家眾籌都仲有解決辦法

手足們 冷靜
你哋仲有時間
考慮所有方案
有時候 答案就係你覺得最荒謬既方案

佢要入你，你仲有得走咩。

佢咁易入你就一早有3000 個手足坐緊啦